# Программное обеспечение Телекоммуникационных систем


## Автор
Студент группы **ИУ3-42М**

**Гаврилов Михаил** 

## Информация

Все файлы находятся в соответствующих папках *Lab***№**

## Запуск программ
Все файлы с расширением **beam** добавлены в [.gitignore](https://gitlab.com/GavrilovMike/pots/-/blob/master/.gitignore).

Для успешного запуска программ, необходимо произвести компиляцию ***.erl** файлов.

## Пример компиляции файла
Пусть в нашем каталоге есть файл ***test.erl***.

Тогда для его компиляции необходимо выполнить слудующую комманду:
```erlang
с(test).
```
